Awwinorme koggokonnakohtus sel 7.mal Januaril 1854. Aastal on ärra surnud perremees Juhhan Saar Laurisarest ja temma järrele jänud warra on mis temma naise ja lastele jääb
üks hõbbon 15 Rubla
üks härg 15. "
kaks härga 16. "
kaks pulli 6 "
kaks lehma 20. "
kolm wassikad 3. "
kaks Õhwa 8 "
Naine Liso essiminne tüttar Leen teine Kai kolmas Kadri neljas Ann wies Marri ja Mihkel Saar andis ülles et temma jaggo jääb ka nendelastele
